揼曲炒股算命心理哲學冇樣精專區

毫無學術價值嘅 post，所以開喺神秘台

鍾意嘅可以入嚟閒聊兩句

undefined null NULL nil None

Lm

隻 XNET 真係好好炒

Undefined is not null

本港燦揼廢 code
Who fuckin' care?

支港冇乜水位，就快到中型回調，等穿大位睇吓有冇嘢玩

可以幫我隨緣9卜嗎?

炒開乜

而家冇嘢炒啦，炒到咁高

手持一啲佛系美股

欲鳩卜
先放下閣下嘅出生 yyyy-MM-dd hh:mm

5G, Cloud 支港同樂日
好悶

1686, 552, 6869, 788

可以卜到乜

死癲佬

人不癲，難白手起家

放工先鳩卜

投胎三代狗 得不到分數
你決定要跟他日後投胎

謝嘍~it狗

他不懂it狗
我樂意投胎

今個大運官運幾好
女命嘅妳應該有拖拍 / 多人追

但上年印剋食傷，諗嘢有啲灰、抑鬱？

今年感情、事業會比往年差少少
但情緒上會好返啲

𠵱個大運嚟講，打工應該唔錯，有得升職

誠仔個孫一定非富則貴
小心炒股票, 股票來年有機會大上大落
出街見紅燈就唔好過, 會惹來車禍

2017 年股市點大上大落法？

來年呀, 2019+1=?

2020 好大機會慢牛喎 (非玄學角度睇)

不瞞你說 我係a0 承你貴言
上年確實有啲灰 因為啱啱畢業 未揾到方向
而家屋企諗住創業 大運有無幫助?

大運官印相生，但本身你八字無財，一般嚟講適合打大機構工 > 創業

summer
高登年代已經見你
可否贈兩句

五行派斷法
天干甲己合，剩返官生印生比劫
地支本命子丑合，流年寅亥合，剩返官生印
有錯咩

美股行得好慢

no
我要努力搵錢

yes祝你大賺

你呢，都要努力修行，努力搵錢，努力享受人生

何為修行

佢以食SSRI, SNRI, 倍思樂為樂

今年有艷遇返來揾你
暫時毛都無

我諗緊仲謀會點講

佢會話我𠵱啲邪派不值一提

可能真係睇錯
戊土同戌土都出干，死撚咗

如果咁睇，上年官運較差，冇拖拍
地支印剋食傷，過得唔開心

福主性格就接接地（接埋一二面），讀書反而唔錯，因為性格關係，反而對感情係屬於天然呆果一類，甚至會去到用冷感形容都唔係過份，祖上一代重會係走難落來香港添

利申：9up

性格絕對係好摺
讀書一般
a0唔太識應對感情問題 好正常
天然呆唔清楚
祖上一代係走難落嚟

係從來都無拖拍 從來沒有
上年有少少唔開心迷惘啦

所以多餘野唔好諗，努力修行，努力享受人生就最好

修行=行善?

其中一樣遮

做到幾多咪做幾多囉，唔好太迫自己去做

會先掉後升？

家中排行第三？

家中排行第二
聽講有一個夭折咗 所以本來第三

仲有乜都算修行
修心?

冇人知

但歷史可以作為參考

廢港股市得 17 年係接近全年冇中型回調 (HSI 跌 3000 - 4000 點)

期餘年份都係俾美資班投行二世祖當狗咁撚

噚日隻 552 要交學費

又一次教訓我哋，玩撚狗港股，要多計估值，如果唔係同賭錢冇分別

是日股票估值分享

388 廢港交易所

2019年1月的平均每日成交金額為884億元

總股本 12.51 億

神算式：
884 / 11 / 12.5 = 6.43 (預測每股盈利)

垃圾價：6.43 × 20倍P/E = 128.6 元
投行二世祖撚畜價：6.43 × 45倍P/E = 289.35 元

Copy 返過嚟先

今年破財年，要玩少啲

硬膠3袋狗

乙烯聚得太硬，冇計

i巴最近打坐有咩搞？

玩連登
上月供股票po會見到我

女？

照盤用五行生剋論流年

閣下天干一個財，地支兩個財，本身財運幾好。
可惜天干本命比劫破財，得返兩個財。

咁我哋以 2 個財為基數
丙寅大運嚟講救返你天干 1 個財，但又殺你地支 1 個財，所以都係 2 個。

上年戊戌，啲財星出咗嚟玩，農曆 1, 2, 4, 10 月有破財現象，農曆 2 月最嚴重，流月得返一個財。

今年己亥，財運比上年好，啲財救返晒，但因為甲己合，注意生活開支，避免財來財去

今年反而人際關係差啲，尤其農曆七月。

打工嘅話，本身食傷生財型，容易對上司不服，要注意一吓。

轉工可考慮農曆五月

下個大運 (27 - 36) 財運更好，可考慮吓做小生意

小生意可以試住先

本身財旺但冇乜官殺，做生意 / 銷售好過打政府工

但做生意要把握「火」嘅流年，食傷生財

---

最近個市都係屄，支港好想夾個市上去，但小弟覺得夾到咁高唔係好事，外圍仲有隱憂，加上恒指一年波幅率已到，係時候嚟個中型回調

同埋留意到一個現象，就係隻 BRK-B 冇乜點升

美股如果仆街可以分注吸納

我幫3袋狗算命
炒股要小心, 股市上落有波動
IT有前途,要識多D人就上到位

算完